啱啱開完Android Studio，諗起仲未有 API DOC，又閂咗佢了

連仔幾時下凡

希望在明天呀嘛

我發現我覆親你嘅post都會做留言終結者

無人理我架啦 啲人Block晒我

鬼叫你扮假膠

知錯了

雖然好似好過癮咁

早知開分身玩

成日覺得TG啲BOT用唔著 冇GROUP入

現充
TG乜都有喎

現充就唔愁啲BOT用唔著啦 不想活了

裝 Linux
用 Kotlin 寫